[心理] 人之所以努力生活/生存係因為對將來有期望

因此，要將一個黑暗的將來帶俾畜生黑警。
希望以後對畜生黑警叫多一句口號

以眼還眼 解散警察

俾一種末路感佢哋。

推

再推